底褲口罩、全民檢測、安心出行...

成效低、又花錢
失敗之中既失敗

唔係市民自願帶口罩, 每日武肺確診以千計喇

成效低、又花錢、失敗之中既失敗

港共 : 成效低、又花錢、失敗之中既失敗

老老豆豆，有冇人見過人scan 個code

有
公司所在大廈有，亦有人咁做

就快你個菊花都貼左個code, 你望下後面先喇